買文書無線mouse，你地會揀Logi定Microsoft？

想睇下你地對Microsoft 有咩comment
希望筆直$500內
公司用嘅私伙

本身屋企用緊G304
見Microsoft 啲mouse 幾靚但係冇得校Dpi有啲驚
因為好執着某個鼠標加速感

同埋唔好lag
帶左隻M280返去用唔知做乜會間唔中freeze

入黎就係想叫你買g304

g304

呢排有減價
399減到299
轟呀!!!!!!!!!

用緊有線版 g203

文書 $500內
Logitech MX Anywhere 2S
個轆正過 G304 好多

Anywhere 2S真係咁正？？？

Microsoft 提都冇人提

手細啱用

我隻手一般size
之前有諗過平平地M190

玩個轆都有排玩
去試下先囉

所有mouse 問題一律建議Logitech

好
有諗過加多少少系列有新買新
不過隻3成
七舊幾水買隻鼠

mx anywhere 2s唔洗咁貴
700已經夠買mx master 3
有budget真係買得過mx master, 絕對係物有所值

MX Anywhere 3 美馬 $80鎂
如你有discount就正

Logitech g502

無線喎ching

打機又得文書又得

咁戰鬥格擺公司
好高調

anywhere 男仔用唔會冇大mouse 咁舒服咩
vertical 嗰啲有冇介紹

都係office 文書用

男仔用 MX Master 2S 啦
第二代已經夠用唔使第三代

買logitech好d，Microsoft 用落手感軟件始終差少少

一向用logi~~~
就算cheap到幾十都係佢

MX Vertical - 135 G
Logitech MX Anywhere 3 - 141G
Logitech MX Anywhere 2S - 106G
我唔用得太重MOUSE 你過100G要試清楚

用開MX Master 3
幾好用 公司會議室張枱係玻璃都直接用到唔洗放係本簿/紙上面
可以一試Master 2S?

唔好用……

Logitech一年啱啱過保就壞永久blacklist
一search勁多人講佢啲mouse壞微動
之後轉咗M$愉快使用中
我有一隻sculpt mobile一隻ergonomic
好似保養都耐少少
唔介意手速ergonomic算揸得幾舒服

mx master真係正

手速係指喺桌面上嘅鼠標個加速感？？

平平地 $20 果 d

我有隻6 7年前既master 唔知咩
未壞但係喺膠開始痴立立係咪要掉

3 就係改善咗呢個問題
用金屬轆
所以先話佢物有所值

姆指個位呢

都係金屬

用緊elecom trackball

純粹好快咁撳
會特別講呢樣，係因為ergonomic嗰隻側手操作嘅人體工學設計會令到你隻手多少郁慢咗，但真係幾舒服唔傷手

mx master 無on board memory 無得set shortcut 制。
(用緊g604

點睇Logitech m720

咁依家係咪真係得G系買得過

好撚重

邊度有減價, 有興趣

g604冇smart shift冇side wheel
根本完全唔同野黎

睇你要咩姐

我要多micro/ shortcut key ,佢又唔俾裝logitech set 制。

你Sure你果隻真係冇得校DPI？
我早幾個月都買咗套MS嘅藍牙鍵盤滑鼠返公司用, 忍咗佢隻Mouse幾個月之後先發現原來可以用MS套“滑鼠和鍵盤中心”校…

你講依個????

真

買股票先買MSFT
一般文書用logi再搭埋佢套powerplay 已經夠玩

我鍾意用trackball 多啲